（學術研究）警察涉蓄意阻礙救護車，有冇違反任何國際法律？

如題，請各位巴打指教
如果有違反嘅話，有冇辦法推到上國際層面

推

推比國際人權組織

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

Push